(世紀大戰)譚仔三哥土匪雞翼 VS M記脆香雞翼

譚仔/三哥土匪雞翼：正評
M記脆香雞翼：負評

脆香雞翼贏緊

M仔既脆香土匪雞翼

Why

美帝企業會唔會輸比丸龜製麵

隔一陣又投一次，次次都m記贏

如果同價一定食土匪

中資